睇睇五毛狗毛澤東點表演前後矛盾

五毛狗毛澤東天生真係一個笑話黎 未解釋之前又要問人點解釋，解釋完啦又話解你老母，屌，做五毛狗都做到咁前後矛盾，到底五毛呢份工係咪專請弱智

前後矛盾=口話打五毛反共但係上支那百度？

自己開post打自己一巴

五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母
五毛狗毛澤東躝屍格路啦屌你老母

都係你條柒頭屌台狗撐澳狗扮大佬柒啲
重學人做cc台風紀

五毛狗洗皮呀

即時有兩隻五毛狗入黎幫隻五毛狗毛澤東

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

詳細可以睇下呢個post

望黎望去都係得隻殘體五毛人瑞入黎幫你

五毛狗同佢同事五毛狗三色貓又想係度轉移視線

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

五毛狗毛澤東又再一次演繹自我矛盾

五毛狗毛澤東為左屈我可以無所不用其極

我係中國人都唔上天涯百度啦
樓主真5毛

好多show blocked user

成班五毛入黎幫隻五毛狗毛澤東

條友話人留言 中国 就係五毛 明明佢自己先係

隻五毛狗毛澤東仲有屌港獨派

搞清楚先
係個條友走黎捉我話我打殘體字但比人踢爆佢自己都打個国字

另外你知唔知樓主上開百度貼吧仲話支那人高質過香港人？

港獨狗冇資格捐血！

話人殘體睇下你自己先

突發

quote呢個留言而成功十連者 ，
可獲一個月LIHKG+ 會藉 ，
價值$23 ，
名額一位 ，
先到先得，
此留言發出後三個鐘內無人完成十連即被視作棄權。
完成十連者若三個鐘內未能提供LIHKG+ 「搵人找數」付款連結，
有關人士同樣會被視作棄權 。

Only?

你上百度同支那仔交流咪一樣用殘體睇殘體